# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.




npm install node-fetch
npm init -y

npm install

node index.js



prueba 1:
Traer todos los precios con toda la informacion URL:
https://api.binance.com/api/v1/ticker/24hr


prueba 2:
Traer precio de Bitcoin y del Ethereum:

fetchJson("https://api.binance.com/api/v1/ticker/price?symbol=ETHUSDT")
    .then(res => res.json())
    .then(json => console.log(json));


fetchJson("https://api.binance.com/api/v1/ticker/price?symbol=BTCUSDT")
    .then(res => res.json())
    .then(json => console.log(json));
    
RESULT:
{ symbol: 'BTCUSDT', price: '37877.72000000' }
{ symbol: 'ETHUSDT', price: '1213.34000000' }

    


prueba 3:
Traer listado de Criptos y sus precios.  
fetchJson("https://api.binance.com/api/v1/ticker/allPrices")
    .then(res => res.json())
    .then(json => console.log(json));


